====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour preuve , on peut constater en amont du projet l ' appel systématique à des images de référence qui pour être intelligibles renvoient à l ' «imaginaire généralisé » dont parlait Roland Barthes .
Entity Name (Type) :: Roland Barthes (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Roland Barthes (PER)
Total entitiy counts: 1

